https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=5


##### [100] みかん箱（福岡県福岡市）  2001.07.04 WED 17:49:25  
祝☆　リニューアル＆掲示板復活っ♪  
で、ウチの地方は水曜日発売だったりします。  
ネタバレは水曜午前中以降だと、安心してココに来れるってのは  
ありますが、個人的には火曜日正午辺りでよいのでは？　とも  
思う訳で…公式発売日（？）は火曜日ですし…。  
私としては１日位は掲示板見るの我慢しつつ、九州でも火曜日発売になる日が  
来るのを待ちます（＾＾）☆  
  
北条先生、毎回連載を九州の地で楽しみにしています☆  
体調管理にはくれぐれもお気をつけて…。  

祝☆更新&公告栏复活!  
但是，我们地方是星期三发售。  
剧透在周三上午以后的话，可以放心地来这里，但我个人觉得周二中午左右不是更好吗?也是这么想的…正式发售日(?)是星期二…。  
作为我一边忍耐着看1天的告示板，一边等待九州星期二发售的日子的到来(^ ^)☆  

北条老师，期待每次在九州的连载☆  
千万要请保重身体…。  

##### [99] りなんちょ（神奈川西部は火曜日）  2001.07.04 WED 17:31:07  
賛成！賛成！  
ネットさんの意見に賛成です！  
りなの所は、火曜日発売なので  
月曜日に読まれた方々に、ネタバレされると、  
けっこう辛いっス…  
創刊号が発売された時もそーでした。  
せっかく楽しみに、５月１５日を待っていたのに…  
「まだ読んでねぇ、人達がいるのに  
なんてことしやがるんだぁ！！」  
と、かなり怒りました…  
確かに、早く自分の気持ちをみんなに  
しゃべりたいのはわかります。  
でも、読んでない人達にとって、  
それは、推理小説の犯人をバラされるのと同じこと。  
りなは、「ネタバレ防止策」に賛成です！！！  

赞成!赞成!  
赞成Net-san的意见!  
りな这里，因为是星期二发售，所以被星期一读的各位剧透的话，相当痛苦…  
创刊号发行时也是如此。  
好不容易盼来了5月15日…  
「我还没看呢，明明有很多人在，你还这么做! !」，相当愤怒…  
确实，我知道你想早点把自己的心情告诉大家。  
但是，对于没读过的人来说，这就像推理小说里的凶手被拆散一样。  
りな，赞成「剧透防止对策」! ! !  

##### [98] 夏兎  2001.07.04 WED 17:28:20  
やっと復活おめでとうございます～。。。  
  
うちは東京のそれも、西東京市という、コアミックスがある  
吉祥寺から目と鼻の先ぐらいの距離なもので、バンチの発売日が  
そんなに違うなんて知らなかった。。。  
  
水曜発売の場所もあるのですね。私は月曜の夜中には読めるけど  
読んでない人の事を考えたら、「ネタバレ水曜の午前中から」っていいかもしれない。。。  
  
私も賛成ですぅ～。。。  
  
でもでも、管理人さんを差し置いて、どうなんでしょうかねぇ？  
  
やっと、会えたね。ＧＨとリョウ。  
これからどうなっていくかは、謎ですが…  
北条先生！お願いだから、リョウが死んでしまう展開だけは  
やめてくださぁ～い！！！（泣）  
なんか、今のリョウちゃん見てると、死んでしまいそうで  
とっても、怖い…　  
どうか、、、ＧＨとリョウに幸あれ！！  
と、願ってしまう、毎週月曜日です。。。  

终于复活恭喜~…  

我们家离东京的西东京市——Coamix的吉祥寺只有咫尺之遥，不知道Bunch的发售日会有那么大的差异…   

我看到有些地方在星期三发行。 我可以在星期一晚上读，但想到那些没有读过的人，如果能有"周三早上剧透"就好了。  

我也赞成~…  

但是，把管理员留在这里，会怎么样呢?  

终于见到你了。GH和獠。  
今后会如何发展，是个谜…  
北条老师!求你了，不要再展开獠死了的情节了! ! !(哭)  
总觉得，看着现在的獠，就像要死了一样，非常害怕…  
请、、、GH和獠幸福! !  
祈祷着，每周一…  

##### [97] はむとらお  2001.07.04 WED 17:11:36  
ネットさん、来生さん、他皆様、ネタバレに関するカキコ、有難うございます。私も先生のファンサイトをよく覗いてて、皆で「水曜日の午前中までは・・・」という約束事が守られていることに、北条先生のファンの皆様の優しい心が映っているようでうれしく思ってました。  
本当は、全国一斉に本屋さんに並ぶのがベストだとは思いますが、そうもいかない今の事情の中、皆さんの暖かい配慮がたくさんの読者の和を広げていくんだと思います。  
  
色々と書き込んでしまいましたが、北条先生の作品を１０年以上愛しているが故の気持ちです。  
  
すみません・・・長々と・・・　  
今後ともよろしくお願いします！  

Net-san、来生-san、其他各位、关于剧透的カキコ，谢谢。我也经常偷看老师的粉丝网站，大家都遵守着「周三上午之前……」的约定，北条老师的粉丝们温柔的心好像被映了出来，我觉得很高兴。  
其实，我认为全国统一在书店上架是最好的，但在目前这种情况下，大家的温暖关怀了更多的读者的和睦。  

写了各种各样的东西，不过，是10年以上爱着北条老师的作品的故作心情。  

对不起……说得太长了……  
今后也请多多关照!  

##### [96] Kako  2001.07.04 WED 16:05:52  
わたしも２度目のカキコです(^^;  
ネットさん、大切なことをお教えいただき、ありがとうございました！  
私は、日本全国どこでもコミックバンチは火曜日発売なのだと「勝手に」思いこんでいました。  
なので、そうではない方々に、ネタばれするつもりはなかったのに、そうしてしまったことを申し訳なく思います。そして、その事実をお教えいただいたネットさん、ありがとうございました！  
今後は気をつけたいと思います。私が逆の立場だったら気になって夜も眠れなくなりそうですから８爆）  

我也是第2次发帖(^^;
Net-san，谢谢您教给我这么重要的事情!
我“自作主张”地认为，日本全国的Comic Bunch都是星期二发售。
明明没有打算剧透，却那样做了，所以，对于不是这样的人，感到很抱歉，。并且，感谢把这个事实告诉我的Net先生!
我想今后要注意。如果我是相反的立场的话，会在意得晚上都睡不着８爆）

##### [95] sweeper  2001.07.04 WED 15:51:34  
こんにちは。  
今日、２度目のカキコです。  
　ＢＢＳが、再開したのでとてもうれしいです。  
それにしても、カキコミのペースの速いこと速いこと！  
　でも、カキコミをしてくれる人達が増えてうれしいです。  
前から来ていた皆さんとも今回から来た皆さんとも楽しく会話(？)できたらいいなと思います。  

你好。  
今天是第2次来发帖。  
我很高兴BBS重新开始了。  
即便如此，发帖子的节奏真是快啊！  
但是，发帖子的人增加了我很高兴。  
以前来的各位和这次来的各位都愉快地交谈(?)我想如果能做到就好了。   

##### [94] 来生（ΦΦ）2001.07.04 WED 15:40:31  
♪管理人 様  
  
ネットさんの書き込みに賛同致します。  
ネタバレ防止策・・・ご検討願います。  
宜しくお願いします！  

♪管理员先生  

赞同网友的留言。  
请讨论防止剧透的对策。  
请多多关照!  

##### [93] aki  2001.07.04 WED 15:31:29  
初めまして！バンチのCMを見て「CH??」と思って読み始めたのが、先々週。あまりの事実にショックでかなり凹んでしかも寝込んでしまいました。まさか香ちゃんが死んじゃうなんて・・・（号泣）大学も初めて休んでしまってみんな心配させてしまったりして、かなり迷惑かけました。自分の中で漫画で泣いてしまうと言った事はなかったから戸惑って・・・少し落ち着いたと思ったら今週号でまた泣いて・・・北条先生はつくづくすごいと思いました。リョウの感情がストレートにこっちに伝わって・・・うまく言葉にならないけど涙が枯れないのが不思議です。週刊で忙しいと思いますが、北条先生お体に気をつけて頑張ってください。

初次见面!看了Bunch的广告「CH??」这样想着开始读的时候是上上星期。被太多的事实打击得相当失望而且卧床不起。没想到香死了…(大哭)大学也第一次请假让大家担心了，给大家添了很多麻烦。我以前从来没有为漫画哭过，所以我有点困惑···我以为我已经平静下来了，但在这周号上我又哭了···深切地觉得北条老师厉害。獠的感情直接传达给读者···虽然不能很好地用语言表达，不过眼泪不断也令人不可思议。虽然周刊很忙，但是北条老师请注意身体加油。  

##### [92] Goo Goo Baby  2001.07.04 WED 14:51:40  
はじめまして！グーグーベイビーと申します。  
あ、ツッ込まれる前に言っておきますがグーグードールズのパクリではありません(逃)　  
それにしても数分おきにカキコミがあることにビビリンコな私！  
皆さんよほど首を長くして、待ってましたぁッ！ってカンジ＆そして香のことで凹んでらっしゃいますね　私もです　うぅ・・・  
実は今は授業中ですがバレナイようにカキコしてます（じゅ、授業聞けよオイ）　あ、バレそうなのでこのへんで失礼しますごめんなさい　また来ます  

初次见面!我叫Goo Goo Baby。  
啊，在被吐槽之前，我先说一下，这不是Goo Goo Dolls的山寨(逃)  
即便如此，每隔几分钟就会有人留言，这让我胆战心惊!  
大家都翘首以盼了好久!的感觉&然后香的事而失望呢，我也是…  
其实我现在正在上课，为了不被发现，我把它写了下来(请听课)啊，我要被发现了，就在这里告辞了，抱歉，我会再来。  

##### [91] ムツゴロウ  2001.07.04 WED 14:21:40  
ここのＢＢＳが復活してほっとしています。よかった～。  
ＡＨを読んだ方の意見や感想が読めて、色んなことを考えます。  
展開が進むにつれ、どんどん引き込まれていく私ですが、これからも応援していきますので、先生、頑張ってくださいね。  
それと、ジッポライターの発売日が決まって嬉しいです。  
絶対買いますっ！保存用と持ち歩き用の２つ。（笑）  

这里的BBS复活让我松了一口气。太好了~。  
读了AH的人的意见和感想，会考虑各种各样的事情。  
随着故事的展开，我渐渐被吸引，今后也会继续支持你的，老师，请加油哦。  
还有，Zippo打火机的发售日决定了，我很高兴。  
我一定要买!收藏用和随身用2种。(笑)  

##### [90] ヒロ  2001.07.04 WED 14:05:48  
はじめまして～。  
新連載毎週ドキドキしながら読んでいます。  
「Ａngel Ｈeart」でリョウや香に再び会えるとは思っていなかったです。今はまだリョウが香の名を口にするたび、切なくって仕方ないですが、今後の展開に期待しています。

初次见面~。
每周都怀着忐忑不安的心情阅读新连载。
没想到在「Ａngel Ｈeart」能再次见到獠和香。现在每次獠提到香的名字，我都很难过，但我很期待今后的剧情发展。

##### [89] 飛鳥  2001.07.04 WED 13:59:29  
こんにちは。やっと掲示板が復活しましたね。おめでとうございます！！  
北条先生、これからも頑張って描き続けてください！！応援してます！！  
ｐ(＾Ｖ＾)ｑ

你好。公告栏终于复活了呢。恭喜! !  
北条老师，今后也请继续努力画下去! !我支持你! !  
p (^ V ^) q  

##### [88] くらっじゅ   2001.07.04 WED 13:26:51  
ここに来るとＡＨを読んだ人の数と同じ数だけのいろいろな  
感想や考えを知ることができてとても勉強になります。  
いろんな方のいろんな意見を聞いてあたし自身ＡＨを理解していきたいと思っています。  
最初は香の死に対してただただショックでしたけど  
今は素直にまたリョウや香に出会えたことに喜んでいます。  
ＣＨ連載当時は小学生だったあたしも少し大人になりました。  
そして大人になった今ＡＨという作品に出会えてよかったです。  
これからもずっと見守っていきます！！  

来这里能了解到和读AH的人数一样多的各种感想和想法，受益匪浅。  
听了各种各样的人的各种意见我自己想要理解AH。  
一开始我对香的死很震惊。  
现在坦率地为又遇到了獠和香而高兴。  
CH连载当时还是小学生的我也稍微长大了。  
然后长大了的现在能遇到AH这样的作品真是太好了。  
今后也会一直关注! !  

##### [87] ネット  2001.07.04 WED 13:05:11  
エンジェルハート担当の編集者様！  
け、掲示板じゃないっす！伝言板ッス！（笑）  
  
今週の扉アオリに「掲示板前・・・」  
そして先週のサブタイトルは「掲示板への助走」・・・  
いや、まあ、似たようなものかもしれませんが（笑）  
大切な場所なので、一応。  
  
ところで、ネタバレに関して。  
管理人の方を差し置いてこんな書き込みをするのは  
気が引けるのですが・・・  
月曜から水曜の３日間にかけて  
コミックバンチが発売される状況は  
仕方のないことだと思います。  
ただ、多くのファンサイトが自主的に「ネタバレ掲示板」を  
特別に設置していたり、  
水曜朝８時まではネタバレはしない、という自主規制を  
引いている中、  
（これはファンによって完全に守られています。）  
公式ＨＰを安心して読むことができないというのは  
ちょっと地方の者には酷ではないでしょうか。  
ＡＨを心から楽しみにしている者にとって  
ネタバレは本当に死活問題です。  
  
そこで提案なのですが、  
北条先生のファンサイトで行われているように  
水曜の朝８時まではネタバレ禁止といったような  
自主規制をこちらでも行ってみてはどうでしょうか？  
月曜Ｇｅｔの方々の「熱い思いを語りたい！」という  
気持ちは十分に理解できるのですが・・・  
  
全国の多くのファンが安心して楽しめるＢＢＳになることを  
心から望んでいます。  
長い書き込み、申し訳ありませんでした。

负责Angel Heart的编辑大大!  
不、不是公告栏!留言板!(笑)  

本周的扉页上写着“公告栏前……”  
上周的副标题是“助跑公告栏”……  

不，好吧，也许差不多。(笑)  
这是一个重要的地方，以备不时之需。  

对了，关于剧透。  
撇开管理员写这样的留言，我觉得很不好意思……  
周一到周三3天的漫画版发售的状况是没办法的事。  
但是，很多粉丝网站都自发地特别设置了“剧透公告栏”，并制定了周三早上8点之前不能剧透的自律规定(粉丝们完全遵守了这一规定)。  
不能安心地阅读官方网站，对地方的人来说不是太残酷了吗?  
对于真心期待AH的人来说剧透真的是生死攸关。  

因此我有个建议，像北条老师的粉丝网站上进行的周三早上8点之前禁止剧透这样的自律规定，我们也试着进行怎么样?  
周一Get的各位“想倾诉热血的想法!”这样的心情我完全能理解……  

衷心希望能成为全国众多粉丝可以安心享受的BBS。  
写了这么长，非常抱歉。  

##### [86] はむとらお  2001.07.04 WED 12:03:03  
みなさま、お久しぶりです＆初めまして。  
以前のＨＰの時からちょこちょこお邪魔してた、はむとらお、と申します。やっとこさリニューアルされましたね。良かったです。  
しかし、私はまだ、ＡＨについて色々と語ることは出来ません。  
色々な感情が交錯してしまって、頭で考えることと、気持ちのバランスが取れてません・・・(Ｔ＿Ｔ)  
もうしばらくは、皆さんの意見を聞きつつ、読みつづけたいと思ってます。  
  
私の住んでる所も水曜発売のようなので、月曜・火曜発売の方々、なるべくネタバレは控えていただけると助かります・・  
よろしくお願いします。

各位，好久不见&初次见面。  
我叫哈姆特拉奥，从以前HP的时候就经常来打扰。终于更新了呢。太好了。  
但是，我还不能说关于AH的各种事情。  
我的心情很复杂，在用脑子思考和感觉之间找不到平衡……(T_T)  
我想再听一段时间大家的意见，继续读下去。  

因为我住的地方也是周三发售，所以周一·周二发售的各位，尽量不要剧透的话就太好了…  
请多关照。

##### [85] モヨモン  2001.07.04 WED 11:47:43  
はじめまして。  
正直言ってＡ・Ｈ読むまでシティーハンターを全くといっていいほど読んでませんでしたが、Ａ・Ｈ読んでファンになりまして、コミックスも一気にガ－ッと集めました。アニメもちょこちょこ見てましたけど、内容が大人向けかなと思って、当時小学生だった私はちょっと避けてたような気がします。ださださです。  
バンチは本屋が開くと同時に（たまにフライング）入って誰も触っていないさらの物を買います。習慣になりつつあります。  
毎週楽しみにしてます。今まで他の雑誌買ってましたが、もう、バンチ一本に絞ります。  

初次见面。  
说实话，在看A·H之前，可以说完全没有读过CityHunter，看了A·H之后成为了粉丝，漫画也一口气收集了很多。虽然也看了一些动画片，但内容可能是面向大人的，当时还是小学生的我好像有点回避。太老套了。  
Bunch，书店一开门我就去了(偶尔抢跑)我买那些无法阅读的、没有人碰过的。 这已经成为一种习惯。   
每周都很期待。之前买过其他杂志，现在只买一本。  

##### [84] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ　　（愛知）2001.07.04 WED 11:38:44  
　　Ａ・Ｈ、とっても切ない展開ですけど、リョウの香への愛情があふれてる気がして、嬉しくなります。もっとはやく素直にならなかったことをリョウが後悔してるように見えるのがまた切ないんですが・・。それにしても、リョウって愛する女に対してはなんて不器用なんでしょうね。  
　　いよいよ出逢ったリョウとグラスハート、これからどうなるのか、ますますどきどきです。あぁ本当にバンチが週刊誌でよかった、隔週とかだと待つのがちょっと辛かったかも・・・。  

A·H虽然是非常悲伤的展开，但是感觉洋溢着獠对香的爱而变得高兴。看起来獠后悔没有更早坦率的事又难过··。话说回来，獠对心爱的女人是多么笨拙啊。  
终于相遇了的獠和GlassHeart，今后会怎么样呢，越来越忐忑不安。啊，Bunch是周刊杂志真是太好了，如果是隔周的话，可能会等得有点辛苦…  

##### [83] sweeper(少しネタバレごめんなさい)  2001.07.04 WED 11:23:44  
バンチの創刊とホームページリニューアルおめでとうございます。  
　エンジェルハート読みました。  
りょうと香にまた会えたのはうれしかったけれど、香は亡くなってしまったんですね。  
　はじめはショックでしたが、だんだん落ち着いて今後の展開を楽しみに待てるようになりました。  
　今週りょうとグラスハートが出会いましたよね。  
今後が楽しみです。  
　「最低の初キスだったよなあ...香。」と言って路地裏にたたずむりょうが切なかったです。  

恭喜Bunch的创刊和主页的更新。  
天使心读了。  
虽然很高兴再次见到獠和香，但香已经去世了。  
虽然一开始很受打击，但渐渐冷静下来，开始期待今后的发展。  
这周獠和GlassHeart相遇了吧。  
今后很期待。  
“最差劲的初吻啊…香。”说着伫立在小巷里的獠很难过。  

##### [82] himako   2001.07.04 WED 11:20:25  
おひさしぶりです。ひま子です。  
再開おめでとうございます。  
ひとこと言いたい・・・「悲しい」  
香が『想い出』のシーンでしか登場しないこと。  
以前のＨＰにあった香の絵がないこと。  
トップのアニメもなくなっちゃったこと・・・。  
ほんとは、「ひとこと」どころじゃなく、たくさん言いたいことあるんですけどね。  
一番言いたいのは、「バンチの発売日を全国同じ日にしてください！」  
ということかも・・・。

好久不见。我是闲子。  
恭喜重新开始。  
想说一句……「悲伤」  
香只在『回忆』的场景中登场。  
以前HP里没有香的画。  
top的动画也没有了的事···。  
其实，不光是「一句话」，我还有很多话想说。  
我最想说的是「请把Bunch的发售日定在全国同一天!」  
这也许就是我想说的…。  

##### [81] 来生（ΦΦ） 2001.07.04 WED 11:13:09  
地方は、今日が発売日☆  
  
なのに・・・なのに・・・  
地方でない方！ネタバレは勘弁です～。  
せめて、水曜日まで待ってぐださぁーーーい☆  

地方，今天发售日☆  

明明…明明…  
不是地方的人!我不希望有任何剧透~。  
至少，等到周三吧~ ~ ~  